                Código de Estado 

- Usado pelo servidor para avisar o cliente sobre o estado da operação solicitada;

1xx - Informativo;
2xx - Sucesso;
3xx - Redirecionamento; 
4xx - Erro do Cliente; 
5xx - Erro do Servidor. 